{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000110640",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 더테라스 호텔"
    },
    "text": "当ホテルは総客室数26室で、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 ホテルは非対面非接触を基本とし、入室時間に合わせて客室を割り当てます。 アーリーチェックインやレイトチェックインをご希望の場合、追加料金が発生します。 スイートルームの場合は1時間当たり15,000ウォン、デラックスルームは1時間当たり10,000ウォンです。 スイートルームテラスの露天風呂のご利用は、貸室には10,000ウォン、宿泊には30,000ウォンの追加料金が発生します。 客室内では風船のテーピングや落書きは禁止します。 ホテルは2名入室基準であり、その他の人数は追加料金が発生します。 家族以外の3人の男女同室での宿泊は不可であり、未成年者は保護者の同伴が必要です。 ペットと一緒に宿泊することはできません。 プールビラのご予約の際は必ずホテルまでご連絡ください。プールやグリルのご利用には別途の利用料が発生します。 プールビラの退室時間は午前11:00で、3人基準であり、最大4人まで入室可能です。 追加料金発生時、最大4人まで1人3万ウォンです。 プールのご利用には追加料金があり、ご利用の可否は入室前日までにご連絡ください。 バーベキューの利用は当日現地にて決定でき、追加料金が発生します。 訪問者のレビューには清潔で親切なサービス、きれいな客室状態、満足できる付帯施設についての言及があり、コストパフォーマンスが良いという意見もあります。 ただ、ドライヤー性能とネットフリックスログインに対する残念さが言及されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "当ホテルは総客室数26室です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックインをご希望の場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スイートルームの追加料金はどのくらいですか？",
            "answer": "スイートルームの場合は1時間当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内での風船のテーピングや落書きは禁止ですか？",
            "answer": "客室内では風船のテーピングや落書きは禁止です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "ホテルは2名入室基準であり、その他の人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴が必要ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "プールビラの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "プールビラの退室時間は午前11:00です。"
        },
        {
            "question": "プールビラの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "プールビラは3人基準であり、最大4人まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールのご利用には追加料金があり、ご利用の可否は入室前日までにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は当日現地にて決定でき、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューでよく言及される点は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューには清潔で親切なサービス、きれいな客室状態、満足できる付帯施設についての言及があります。"
        },
        {
            "question": "残念な点としてよく言及されることは何ですか？",
            "answer": "残念な点としてよく言及されることは、ドライヤー性能とネットフリックスログインに対する不満です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 478
    }
}